「開鎖師傅」有冇熟手師傅幫手睇下

相入面個位鬆左，試過自己想拆出黎，但唔成功，問開鎖鋪收$200，算唔算貴

用一字批係個凹槽到用力拆個面蓋，就可以收返實個幾粒螺絲 or 拆左把鎖

我識拆所以覺得好貴，你唔識拆所以應該比二百蚊買技術，如果我開價上門三百起

整好左，thx巴打